呢2個幾月香港人令我好感動 香港人真係好痴線

對唔住 我係一個好遲先發夢既人
6月開始 參加不同遊行、集會
就算企後排、行到成身汗、病左都要出席
我唔敢話我個個集會、遊行都有幫到手
每次完左 返到屋企訓唔著 都要睇住d集會片喊
好心痛、好無力、好憤怒、好心酸
家中有2老藍絲 希望有日會改變佢地
但我好自豪身邊都有你地 個個香港人都好好
食完催淚彈會哮喘 為左唔做你地負擔
我都會留係後排 要幫手就幫手 默默文宣支持你地
之後我希望可以繼續見到每個手足
陪我見證時代革命、我地香港人既成功

以下d痴線post係d好癲既人開 傳開去
令佢地做既野更有意義

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

我警告你班細蚊仔唔好再覺得自己佔咗人便宜啦

作為一個學生，我想同大家道個歉。

8.5罷工

善用起底功能

大家唔使集中狂推食飯post洗版，需要食飯人jme自己識搵，想請人食飯人士自己都識搵相關資料。

兄弟爬山 各自努力

要比大家睇到和理非的力量！！！

唔好只著眼係街頭抗爭！！

加油 大家都要小心

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

聽日去下機場參觀先